朋友女朋友有椰菜花

朋友叫開雞
有一日，佢條女同佢講中佐椰菜花，條女唔係雞。
佢哋搞野無用套，朋友叫雞有
朋友聽到去睇性病科，check 佐一d 事都無
究竟，係我朋友傳俾條女定俾條女帽佐？

自己叫雞又唔認

帽事嘅

ptgf

呢句有咩作用

邊個知

幾大都屈條女出去偷食先！

會唔會係有病原體但無病發?

下世唔好啦

條女唔係雞又點會咁冷靜同你講丫

聖母馬利亞

HPV中咗唔病發可以係冇表徵。

連登有性病post點解唔入去問

得一條路
就係屈條女係雞

冇人講你的朋友即是

why not both